## Acerca de Ennov1

Ennov1 es el nombre en clave para el prototipo que pretende clonar las funcionalidades de bitcoin.tax,
este prototipo se desarrollara de forma progresiva y estara desarrollado bajo el framework Laravel en su
version 5.4.
